飛利浦276e7qdab

有冇巴打用緊Phillips 276e7qdab? 想買嚟執下相，睇下片，做下文書。見到幾平下，又話104.4%ntsc,抵唔抵屌？

之前有隻278e8q 用左8個月就壞panel, philips搵日收返去整等咗我兩個幾月
到佢比返我果陣我已經換撚咗隻4k mon
隻mon比女朋友用到依家都冇乜問題

應該係曲面多問題？我唔用曲面所以冇乜所謂，但4k貴幾dup

Philips真係咪撚買，QC差到仆街，2年壞咗3次

呢層唔太清楚 剩係等佢整我都已經好燥

唔介意可以去mon集中post到睇下其他巴打有咩介紹

大量2515 post , 外國又揾唔到

more，，點壞法？

第一次Mon會出黑線，
第二次壞Speaker同D掣，
第三次個Mon起白斑。

跟住個Fd個Mon又係出黑線